而家上lihkg要驗證?

咁麻煩

麻煩咪唔好上

痴撚線 又死圖

因為支那次次大日子

都會進攻連登

十字路口難撚到 幅幅都淨係得馬啦 十字？邊撚到有個十字

系

正解 到今日都唔明點解要驗證既不如含下連仔條撚再講多次

呢啲大日子無驗證你就驚

但係驗證真係好好玩喎

但可以防bot attack, 撳多幾個制都唔係好麻煩姐

屌